彭于晏/黃曉明

彭于晏
黃曉明
我係男人都覺得型
#上個po開柒左所以再開，純粹收集意見

彭于晏好好J

黃曉明整容前

肥仔都係潛力股

呢張個表情作狀到